支持安樂死

做人等如受苦
何不趁早Quit Game

有尊嚴咁選擇自己去路
最尾幾年係張病床到
做咩都要人服待 想起身上個thisav都唔得
與其生不如死 不如痛快咁離去

但道德撚表示反對
連人嘅基本能力都做唔到
仲留喺人間有咩作用

支持

睇外國啲安樂死 飲杯藥就瞓著 就咁一直瞓落去 好安祥 根本唔洗受苦 人生已經好苦 到左臨死又死唔去 睇到屋企人為你操勞 個下其實好難受 不如做個了斷 又慳唔少錢

如果你既生活好痛苦 一直prolong你既死亡時間其實冇意義

認真，請打個電話俾尹兆堅議員辦事處表達你的看法